msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. This file is distributed under the same license as the Chyrp Lite package.
#: modules/tags/admin/help/tagging_posts.twig:3
#: modules/tags/admin/help/tagging_posts.twig:6
msgid "Tagging Posts"
msgstr "标记帖子"

#: modules/tags/admin/help/tagging_posts.twig:8
msgid ""
"A tag is a word or phrase that you want to associate with your blog post. A "
"good use for tags is to reference people, things, or topics you mention in a "
"post. Multiple comma separated tags can be added to a post, and if you add "
"the same tag to more than one post, your visitors will be able to filter "
"your blog to easily view all the posts with that tag applied."
msgstr ""
"标签是您想要与您的博客帖子关联的单词或短语。 标签的一个很好的用途是引用你在帖"
"子中提到的人物，事物或主题。 多个以逗号分隔的标签可以添加到帖子中，并且如果您"
"将同一标签添加到多个帖子，则访问者将能够过滤您的博客，以便轻松查看应用了该标"
"签的所有帖子。"

#: modules/tags/admin/pages/delete_tag.twig:3
#: modules/tags/admin/pages/delete_tag.twig:6
msgid "Delete Tag?"
msgstr "删除标签？"

#: modules/tags/admin/pages/delete_tag.twig:10
#, php-format
msgid "&#8220;%s&#8221; will be permanently deleted."
msgstr "&#8220;%s&#8221; 将被永久删除。"

#: modules/tags/admin/pages/edit_tags.twig:3
msgid "Edit Tags"
msgstr "编辑标签"

#: modules/tags/admin/pages/edit_tags.twig:6
#, php-format
msgid "Editing Tags for &#8220;%s&#8221;"
msgstr "编辑标签 &#8220;%s&#8221;"

#: modules/tags/admin/pages/edit_tags.twig:10
#: modules/tags/admin/pages/manage_tags.twig:18
#: modules/tags/admin/pages/posts_tagged.twig:32 modules/tags/tags.php:193
#: modules/tags/tags.php:260 modules/tags/tags.php:275
#: modules/tags/tags.php:833
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: modules/tags/admin/pages/manage_tags.twig:3
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理标签"

#: modules/tags/admin/pages/manage_tags.twig:13
#: modules/tags/admin/pages/posts_tagged.twig:79
msgid "Add Tags"
msgstr "添加标签"

#: modules/tags/admin/pages/manage_tags.twig:22
#: modules/tags/admin/pages/rename_tag.twig:10 modules/tags/tags.php:324
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: modules/tags/admin/pages/manage_tags.twig:23
#: modules/tags/admin/pages/posts_tagged.twig:3 modules/tags/tags.php:325
msgid "Posts Tagged"
msgstr "帖子已标记"

#: modules/tags/admin/pages/manage_tags.twig:63
msgid "Sort results by:"
msgstr "结果排序依据："

#: modules/tags/admin/pages/posts_tagged.twig:20 modules/tags/tags.php:823
#, php-format
msgid "Posts tagged with &#8220;%s&#8221;"
msgstr "&#8220;%s&#8221; 的帖子标签"

#: modules/tags/admin/pages/posts_tagged.twig:76
msgid "Tag Selected Post(s) with:"
msgstr "将选中的帖子标记为："

#: modules/tags/admin/pages/rename_tag.twig:3
msgid "Rename Tag"
msgstr "重命名标签"

#: modules/tags/admin/pages/rename_tag.twig:6
#, php-format
msgid "Renaming Tag &#8220;%s&#8221;"
msgstr "重命名标签 &#8220;%s&#8221;"

#: modules/tags/admin/pages/rename_tag.twig:16
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: modules/tags/info.php:3
msgid "Tagginator"
msgstr "标记者"

#: modules/tags/info.php:6
msgid "Adds tagging functionality to posts."
msgstr "为帖子添加标签功能。"

#: modules/tags/info.php:11
msgid "Do you want to remove your tags from the database?"
msgstr "您想从数据库中删除您的标签吗？"

#: modules/tags/tags.php:195
msgid "(comma separated)"
msgstr "（逗号分割）"

#: modules/tags/tags.php:302 modules/tags/tags.php:360
msgid "You do not have sufficient privileges to manage tags."
msgstr "您没有足够的权限来管理标签。"

#: modules/tags/tags.php:388 modules/tags/tags.php:589
#: modules/tags/tags.php:632 modules/tags/tags.php:678
#: modules/tags/tags.php:716
msgid "Tag not found."
msgstr "标签未找到。"

#: modules/tags/tags.php:500
msgid "An ID is required to edit tags."
msgstr "编辑标签需要ID。"

#: modules/tags/tags.php:539
msgid "An ID is required to update tags."
msgstr "更新标签需要ID。"

#: modules/tags/tags.php:563
msgid "Tags updated."
msgstr "标签已更新。"

#: modules/tags/tags.php:574 modules/tags/tags.php:604
msgid "You do not have sufficient privileges to rename tags."
msgstr "您没有足够的权限来重命名标签。"

#: modules/tags/tags.php:579 modules/tags/tags.php:615
#: modules/tags/tags.php:668 modules/tags/tags.php:703
msgid "No Tag Specified"
msgstr "未指定标签"

#: modules/tags/tags.php:580 modules/tags/tags.php:616
msgid "Please specify the tag you want to rename."
msgstr "请指定您要重命名的标签。"

#: modules/tags/tags.php:623
msgid "Name cannot be blank."
msgstr "名字不能为空。"

#: modules/tags/tags.php:652
msgid "Tag renamed."
msgstr "标签已重命名。"

#: modules/tags/tags.php:663 modules/tags/tags.php:692
msgid "You do not have sufficient privileges to delete tags."
msgstr "您没有足够的权限来删除标签。"

#: modules/tags/tags.php:669 modules/tags/tags.php:704
msgid "Please specify the tag you want to delete."
msgstr "请指定您要删除的标签。"

#: modules/tags/tags.php:735
msgid "Tag deleted."
msgstr "标签已删除。"

#: modules/tags/tags.php:746
msgid "You do not have sufficient privileges to add tags."
msgstr "您没有足够的权限来增加标签。"

#: modules/tags/tags.php:757
msgid "No posts selected."
msgstr "没有选择帖子。"

#: modules/tags/tags.php:763
msgid "No tags specified."
msgstr "没有指定标签。"

#: modules/tags/tags.php:782
msgid "Posts tagged."
msgstr "帖子已标记。"

#: modules/tags/tags.php:792
msgid "You did not specify a tag."
msgstr "你没有指定一个标签。"

#: modules/tags/tags.php:801
msgid "The tag you specified was not found."
msgstr "没有找到您指定的标签。"

#: modules/tags/tags.php:817
msgid "There are no posts with the tag you specified."
msgstr "没有您指定标签的帖子。"

#: modules/tags/tags.php:964
#, php-format
msgid "%d post tagged with &#8220;%s&#8221;"
msgid_plural "%d posts tagged with &#8220;%s&#8221;"
msgstr[0] "%d 篇帖子被标记为 &#8220;%s&#8221;"

#~ msgid "Invalid Tag"
#~ msgstr "无效的标签"
